今日落site，冇神神比個黑人打😢

公司嚟咗個新同事，今日帶佢落site行一轉，介紹吓啲工種比佢知

咁啱有個做吊運嘅黑人經過，我咪指住佢話：“This is 叻架，very dangerous.”
點知個黑人即刻衝上前打鳩我
痴撚線，都唔知佢咩事

屌

創意0分

真人真事

俾我就即刻除佢係褲含

有次係米國黑人區m記叫麥樂雞餐
講完個餐名就眼前一黑
醒返已經係醫院

勿叻㗎

ok